{
  "results": [
    {
      "category": "religion",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quem foi o primeiro homem criado por Deus segundo a Bíblia?",
      "correctAnswer": "Adão",
      "incorrectAnswers": ["Noé", "Abraão", "Moisés"]
    },
    {
      "category": "religion",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Qual é o nome da esposa de Abraão?",
      "correctAnswer": "Sara",
      "incorrectAnswers": ["Rebeca", "Lea", "Raquel"]
    },
    {
      "category": "religion",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Qual profeta foi engolido por um grande peixe?",
      "correctAnswer": "Jonas",
      "incorrectAnswers": ["Elias", "Isaías", "Jeremias"]
    },
    {
      "category": "religion",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos dias e noites choveu durante o dilúvio na época de Noé?",
      "correctAnswer": "40",
      "incorrectAnswers": ["7", "30", "60"]
    },
    {
      "category": "religion",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Qual era o nome do irmão de Moisés?",
      "correctAnswer": "Arão",
      "incorrectAnswers": ["Josué", "Caleb", "Davi"]
    },
    {
      "category": "religion",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Qual é o primeiro livro do Novo Testamento?",
      "correctAnswer": "Mateus",
      "incorrectAnswers": ["Marcos", "Lucas", "João"]
    },
    {
      "category": "religion",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quem foi a mãe de Jesus?",
      "correctAnswer": "Maria",
      "incorrectAnswers": ["Marta", "Ana", "Elisabete"]
    },
    {
      "category": "religion",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Qual rei é conhecido por ter escrito muitos dos Salmos?",
      "correctAnswer": "Davi",
      "incorrectAnswers": ["Salomão", "Saul", "Ezequias"]
    },
    {
      "category": "religion",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quem foi o discípulo conhecido por duvidar da ressurreição de Jesus até ver as feridas?",
      "correctAnswer": "Tomé",
      "incorrectAnswers": ["Pedro", "João", "André"]
    },
    {
      "category": "religion",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Qual é o nome do apóstolo que escreveu a maior parte das cartas do Novo Testamento?",
      "correctAnswer": "Paulo",
      "incorrectAnswers": ["Pedro", "Tiago", "João"]
    },
    {
      "category": "religion",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos livros há no Antigo Testamento?",
      "correctAnswer": "39",
      "incorrectAnswers": ["27", "32", "40"]
    }
  ]
}
